對林鄭月娥不敬即是對貧僧不敬

大師，請問你去就寢未?